下一步 重整旗鼓

今日相信大家要做既野都做哂，唔該諗下下一步要做乜野。

今日做左既野：
1. 罷工
2. 證明警力足夠應付721 事件
3. 令大量和理非被逼食煙
4. 逼使政府交出一千發催淚彈等數字

今日收到既反效果：
1. 動搖左淺黃淺藍之前對示威者既好感
2. 製造左一啲唔好既畫面比對手造新聞
3. 令班中立撚由唔出聲變出聲

我唔係要割蓆，我只想各路英雄堅守兄弟爬山，各自努力呢句說話，同梁天琦封信所講既說話 -

//但我懇請你們不要被仇恨支配自己，在危難中，仍要時刻保持警覺與思考。

我時常提醒自己：政治的工作不只是要令支持自己的人繼續支持自己，而更是要令不支持自己的人轉為支持自己，改變想法，認同自己的方向。//

只要你心目中有一套logic， 你做緊既呢一個行為，到底係距離五大訴求近左？定係遠左？

我唔知，你自己知，你身邊既人知而且支持你，咁你就去做。我寧死不割

反之，你連自己做緊既呢個行為係近左定遠左都唔知，只係因為憤怒或者仇恨而做，我認為你愧對「光復香港，時代革命」呢句說話。

今日之後，我會一如既往，盡我一切努力打呢場文宣戰，用生命感染生命，令更多企係我地呢一邊。

光復香港
時代革命